[ 童年] 有冇人記得tvb之前播過套叫“ 召喚王" 嘅卡通片？

搵咗好耐都搵唔翻廣東話版睇

求網址

冇記錯好似係真女神轉生?

憑一聲的呼叫

正氣共我結伴

日文名好似係

亞視播過另一套同名 有冇印象

之前有巴打講因為TVB唔想跟亞視用返同一個名先改名做召喚王
呢套野作畫崩壞程度同龍珠超差唔多

TVB真係戇鳩到爆
明明GBC年代開始同COCO原著漫畫已經譯做真女神轉生
佢就譯做召喚王
果期仲要係MOZ召喚王全盛期

有聲

但係動畫幾好睇wo

呢套野明顯賣玩具
漫畫好睇好多

真女神轉生？冇尾既 打完天使就完左